診所啲醫生係咪有得扑啲護士？

岩岩去間診所啲護士全部mk妹黎

好似得你唔知， 診所日日有幾粒鐘落場自己諗

係
利申：診所醫生

醒起之前睇個牙醫， 果到有3個護士， 一個醫生老婆， 一個靚女，一個普通人

次次睇親， 個醫生講咩， 個老婆都串勁佢

睇佢個款， 我估佢食唔到

好地地做乜叫個老婆落舖

冒充醫生可判囚三年

【本報訊】身兼執業律師的立法會議員涂謹申表示，根據本港法例，在外地註冊的律師或醫生，若他們以其專業身份在港作見證表面上看來可能違法；若他們非執業者而故意令人相信他們是執業者，即使沒有從事相關工作則屬違法。
醫務委員會發言人則稱，在外地註冊的醫生是不受該會監管的；但擅稱醫生屬違法，若有證據可被檢控。

默示資格也屬違法
根據香港法例第一百五十九章《法律執業者條例》第四十六條，任何人並非已註冊律師、大律師或外地律師的僱員，而故意冒充是上述僱員，又或採用任何名銜、加稱或說明以默示他是上述僱員者，即屬犯罪。
香港法例第一百六十一章《醫生註冊條例》第二十八條指出，任何人故意充作或採用任何稱號、名銜、加稱或說明，以默示其有資格從事內科或外科執業、已經註冊或姓名已經列入專科醫生名冊，又或自稱從事內科或外科執業或公布其姓名為執業者，即屬犯罪，一經定罪可被處第六級罰款及監禁三年。

不少私家珍所啲護士妹都係mk來的
識有一間佢老婆坐陣
又點溝mk妹呀

係診所𥄫緊護士再見到呢個post

牙醫麻醉左病人同護士搞咩真係冇人知

覺得佢好慘， 上次睇牙果時，
牙醫
佢老婆

： 拎個all ring(好似係， 申利：聽唔明)比我
：拿(又遞樣野比佢)
： 拎all ring 呀, 你拎咩呀
： 得la, 你係醫生呀ma

申利：訓係到完全唔知咩事

男姑娘

不安

醫生的脾氣咁難頂 又古古怪怪

騎係病人上面做
唔記得邊套電影

最慘唔係你得罪佢老婆
係佢得罪

之前有個鬼佬牙醫塞條撚入個麻醉咗嘅男病人口入面

診所啲護士其實好低學歷
連登記護士都不如
啲診所醫生肯食既話 梗係即刻m隻腳

p.s. 屋企有人開診所

屌，對唔住囉，頭先飲醉咗亂打嘢

推

推！！

我一定報警睇下你係咪醫生

希望你係誠實嘅人黎啦

人手filter

乜咩叫利申？
法例有無解釋咩叫利申？

樓上班撚樣唔報驚嘅全部仆街死

好玩唔玩

已不安 準備報驚

巴打係去cool牙？

唔好推 玩下姐人地

比次機會啦

係
利申：扣你分！扣你五十分！

MK妹就冇，美熟女就有

牙醫會全身麻醉咩

加入見證

屌 好扮唔扮要扮醫生

係到食係到痾，你當啲醫生傻咩
醫生要食有咩女食唔到？駛搵診所Mk妹
利申：做過一間冇靚女的診所

gg

真係唔知 幾點落場 明明全日都有人

拉得

我係你拿拿聲自爆

報啦 未驚過呀

巴打洗定

醫生律師護士社工臨床心理學家全部都唔冒應得架

認 自膠

葵廣有間皮膚科（好似係）診所個醫生幾出名
間唔時上下電視電台寫下雜誌專欄

間診所d 護士個個都係mk妹咁款
樣ok但串串地